幫手入黎follow 條女 好正

幫推

自推

係幾正 followed

最好嘅方法好似係唔好click入去

who.gif

入去即停再report

政壇新秀!? 成堆唔係失業前特首就係待業前區議員 「政壇生鏽」就有你地份

push

見到張圖第一時間諗起呢個gif

做野啦喂